[廣傳] 一齊反送中

雖然咁做好似冇咩用
但如果家家戶戶都一齊做
可以多啲人睇到
希望製造更多迴響
就算唔出嚟都出一分力

香港人加油

推

巴打我地聽日去野餐！

幫推！

推開啲黑警

推開個傻閪政府

推到維尼食蜜糖

推佢老味

一齊推

幫推